有冇人有睇我要做富翁？

最近睇緊佢啲片，令我獲益良多，唔知大家有冇睇

施傅

傻閪先睇 佢之前叫人買 at&d

最新果段片，教人跌市賺錢可以
買反向ETF，外匯，黃金，期指期權

真係多L謝佢條片

咁基本都要睇。。。。。
師兄你都幾新手下

我睇緊佢「10萬港幣收息組合」條片，教人買收息股，想知有冇用

佢講野咁難聽
內容又廢
Youtube咁多選擇真係唔會睇

起完底
原來樓主假膠黎

coco狗把聲難聽十倍啦，成個弱智仔咁

之前睇完佢啲片搞到家破人亡

唔信可以試試佢

睇得多都悶..
來來去去都係講邊D收息好
有限筆直買乜好
不過好過弓蛇少少

內容廢話連篇，想知更多就嚟報讀我課程啦！

有人想知再講

同coco哥差唔多嘅財技佬

分析只聽沈大師講投資

[member]

呢個以前人地有做定預測，同人地講定有回調，有根有據，再教埋你可以用咩工具食呢個回調

唔係好似果條on9，跌市先同人講可以買跌

你跟美投啲片，起碼避到前牌科技股大跌
跟施博你除左知道一啲人人網上都search到嘅免費資料之外，你仲學到乜

仲話以事論事唔覺有分別

Ching 睇黎你一係打手一係假膠，片都應該無禁入去睇

[member]